###################
   SI KEGIATAN
###################

Programer haryanto duwi 
Email haryanto.duwi@gmail.com 
CodeIgniter Version 3.0.4, url: https://codeigniter.com/ 
Template Admin.LTE,url:https://adminlte.io/

Sistem informasi untuk melakukan pencatatan kegiatan/pekerjaan Fitur : multiuser, manajemen user, manajemen pekerjaan, dashboard admin, menampilkan grafik,